用$100變$10000

Gun

頭3場開哂對家

第一關 ❌
第二關❌
第三關❌

POST議員

夠僵 8關全部❌

笑撚左
瞓唔返點算

幾撚勁

Lm